# PANEL TRANSLATOR
# This file is put in the public domain.
# klangman, 2024
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PanelTranslator@klangman 1.2.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-02 12:30-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-03 01:31+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. applet.js:108 applet.js:345 applet.js:347
msgid "Translator"
msgstr "翻译器"

#. applet.js:273
msgid "Unable to query available languages from translate-shell"
msgstr "无法从 translate-shell 查询可用语言"

#. applet.js:284
msgid "Required \"trans\" command not found, please install translate-shell"
msgstr "未找到所需的 \"trans\" 命令，请安装 translate-shell"

#. applet.js:288
msgid "Error, the \"trans\" command returned an exit code of "
msgstr "错误，\"trans\" 命令返回退出码："

#. applet.js:368
msgid "Swap Languages"
msgstr "交换语言"

#. applet.js:411
msgid "{Text to translate}"
msgstr "{待翻译文本}"

#. applet.js:422
msgid "{Translated text}"
msgstr "{翻译后的文本}"

#. applet.js:436
msgid "Configure"
msgstr "设置"

#. applet.js:437
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. applet.js:441
msgid "Play"
msgstr "播放"

#. applet.js:445
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#. applet.js:449
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#. applet.js:453
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#. applet.js:458
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#. applet.js:464
msgid "Play Translation"
msgstr "播放翻译"

#. metadata.json->name
msgid "Panel Translator"
msgstr "Panel Translator"

#. metadata.json->description
msgid ""
"Translate text to other languages from the Cinnamon panel using Google, Bing "
"and other translators"
msgstr ""
"在 Cinnamon 面板上，使用 Google、Bing 及其他翻译器将文本翻译为其他语言"

#. settings-schema.json->general-page->title
msgid "General"
msgstr "常规"

#. settings-schema.json->hotkey-page->title
msgid "Hotkeys"
msgstr "快捷键"

#. settings-schema.json->engine-settings->title
msgid "Translation Engine"
msgstr "翻译引擎"

#. settings-schema.json->action-settings->title
msgid "Panel Button Actions"
msgstr "面板按钮操作"

#. settings-schema.json->hotkey-settings->title
msgid "Translation action hotkeys"
msgstr "翻译操作快捷键"

#. settings-schema.json->translate-engine->options
msgid "Apertium"
msgstr "Apertium"

#. settings-schema.json->translate-engine->options
msgid "Aspell"
msgstr "Aspell"

#. settings-schema.json->translate-engine->options
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#. settings-schema.json->translate-engine->options
msgid "Bing"
msgstr "Bing"

#. settings-schema.json->translate-engine->options
msgid "Google"
msgstr "Google"

#. settings-schema.json->translate-engine->options
msgid "Hunspell"
msgstr "Hunspell"

#. settings-schema.json->translate-engine->options
msgid "Spell"
msgstr "拼写"

#. settings-schema.json->translate-engine->options
msgid "Yandex"
msgstr "Yandex"

#. settings-schema.json->translate-engine->description
msgid "Engine (Auto/Google recommended!)"
msgstr "引擎（推荐使用“自动”或 Google！）"

#. settings-schema.json->translate-engine->tooltip
msgid ""
"Most engines don't support play back and some don't even translate, others "
"just report HTTP errors. So it's best to use \"Auto\" and let translate-"
"shell decide what translator to use."
msgstr ""
"大多数引擎不支持播放，有些甚至无法翻译，或者只返回 HTTP 错误。"
"建议使用“自动”模式，让 translate-shell 自动选择翻译器。"

#. settings-schema.json->left-auto-paste->options
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#. settings-schema.json->left-auto-paste->options
msgid "Selection"
msgstr "选中内容"

#. settings-schema.json->left-auto-paste->options
msgid "Clipboard"
msgstr "剪贴板"

#. settings-schema.json->left-auto-paste->description
msgid "Automatically translate on left click"
msgstr "左键点击时自动翻译"

#. settings-schema.json->left-auto-paste->tooltip
msgid ""
"Automatically translate the selection/clipboard contents when opening the "
"Panel Translator popup window using a left click on the Panel Translator "
"button"
msgstr ""
"点击 Panel Translator 按钮打开弹窗时，自动翻译选中内容或剪贴板内容"

#. settings-schema.json->left-auto-play->description
msgid "Automatically play the translation on left click"
msgstr "左键点击时自动播放翻译"

#. settings-schema.json->middle-button-action->options
#. settings-schema.json->ctrl-middle-button-action->options
msgid "Do nothing"
msgstr "不执行任何操作"

#. settings-schema.json->middle-button-action->options
#. settings-schema.json->ctrl-middle-button-action->options
#. settings-schema.json->hotkey-trans-selection->description
msgid "Show popup dialog and translate Selection"
msgstr "显示弹窗并翻译选中内容"

#. settings-schema.json->middle-button-action->options
#. settings-schema.json->ctrl-middle-button-action->options
#. settings-schema.json->hotkey-trans-clipboard->description
msgid "Show popup dialog and translate Clipboard"
msgstr "显示弹窗并翻译剪贴板内容"

#. settings-schema.json->middle-button-action->options
#. settings-schema.json->ctrl-middle-button-action->options
#. settings-schema.json->hotkey-trans-play-selection->description
msgid "Show popup dialog, translate Selection and play"
msgstr "显示弹窗，翻译选中内容并播放"

#. settings-schema.json->middle-button-action->options
#. settings-schema.json->ctrl-middle-button-action->options
#. settings-schema.json->hotkey-trans-play-clipboard->description
msgid "Show popup dialog, translate Clipboard and play"
msgstr "显示弹窗，翻译剪贴板内容并播放"

#. settings-schema.json->middle-button-action->options
#. settings-schema.json->ctrl-middle-button-action->options
#. settings-schema.json->hotkey-play-selection->description
msgid "Play translation of Selection"
msgstr "播放选中内容的翻译"

#. settings-schema.json->middle-button-action->options
#. settings-schema.json->ctrl-middle-button-action->options
#. settings-schema.json->hotkey-play-clipboard->description
msgid "Play translation of Clipboard"
msgstr "播放剪贴板内容的翻译"

#. settings-schema.json->middle-button-action->options
#. settings-schema.json->ctrl-middle-button-action->options
#. settings-schema.json->hotkey-trans-copy-selection->description
msgid "Translate Selection and copy the translation"
msgstr "翻译选中内容并复制翻译"

#. settings-schema.json->middle-button-action->options
#. settings-schema.json->ctrl-middle-button-action->options
#. settings-schema.json->hotkey-trans-copy-clipboard->description
msgid "Translate Clipboard and copy the translation"
msgstr "翻译剪贴板内容并复制翻译"

#. settings-schema.json->middle-button-action->description
msgid "Middle button action"
msgstr "中键操作"

#. settings-schema.json->middle-button-action->tooltip
msgid ""
"Select the action to take when using the middle mouse button to click on the "
"translator panel button"
msgstr ""
"选择使用鼠标中键点击翻译器面板按钮时的操作"

#. settings-schema.json->ctrl-middle-button-action->description
msgid "Ctrl + Middle button action"
msgstr "Ctrl + 中键操作"

#. settings-schema.json->ctrl-middle-button-action->tooltip
msgid ""
"Select the action to take when holding the Ctrl key and using the middle "
"mouse button to click on the translator panel button"
msgstr ""
"选择按住 Ctrl 键并用鼠标中键点击翻译器面板按钮时的操作"
